{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=626&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴정 위브"
    },
    "text": "モーテル級の価格でホテル級の施設を提供する当宿をご紹介します。 全客室にはNetflixが設置されており、常時消毒リフォームが施された大きくて広い客室と快適なベッドをご提供しています。 駐車場も広く設けられており、便利にご利用いただけます。 槐亭駅の2番出口から徒歩2分のところに位置しているので、交通がとても便利です。 チャガルチ市場や南浦洞、甘川などの観光名所も地下鉄で0分の距離に位置しているので、旅行者に位置しています。 毎日点検され、違法な隠しカメラ探知機も提供され、心配なく快適にご利用いただけます。 また、宿の前には槐亭地下鉄の駅が位置していて交通が便利で、チャガルチ市場と南浦洞までは徒歩2分、車では5分かかります。 松島海水浴場までは車で20分、多大浦海水浴場までは車で23分の距離に位置しています。 宿泊施設の内部施設だけでなく、フロントやその他の施設でも不法ドッキリカメラが毎日点検され、探知機が提供されているので安心してご利用いただけます。 当宿で快適な宿泊をお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "当宿はモーテル級の価格でホテル級の施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはNetflixが設置されており、常時消毒リフォームが施された大きくて広い客室と快適なベッドをご提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も広く設けられており、便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "当宿は槐亭駅の2番出口から徒歩2分のところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "チャガルチ市場や南浦洞、甘川などの観光名所が地下鉄で0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿内ではどのようなセキュリティ対策がされていますか？",
            "answer": "当宿では毎日点検され、違法な隠しカメラ探知機も提供されており、安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "交通の便は良いですか？",
            "answer": "はい、宿の前には槐亭地下鉄の駅が位置しており、交通がとても便利です。"
        },
        {
            "question": "近くには海水浴場がありますか？",
            "answer": "はい、松島海水浴場までは車で20分、多大浦海水浴場までは車で23分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設以外の場所でもセキュリティ対策はされていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の内部施設だけでなく、フロントやその他の施設でも不法ドッキリカメラが毎日点検され、探知機が提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はどのように快適な滞在を楽しめますか？",
            "answer": "当宿では快適な宿泊をお楽しみいただけるように心掛けております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 429
    }
}